太刀撚 幾時冚家剷

首先 呢班武器本身設計有缺陷
團隊功能性完全係零
輸出唔比其他武器特別高
仲要冇防禦技能
因為九成玩太刀嘅傻仔唔會反擊中 搞到完場把刀都仲係黃色
你是但攞件武器同太刀比較都講得出有咩優點
玩太刀嘅撚樣只係貪佢啲招靚 比班動漫傻仔滿足自己中二病

仲有玩太刀嘅契弟大多數有反社會人格
明明冇任何打擊技能又要死搶住個頭黎打
喺你想收刀嗰時又會不停打斷你
淨係識得原地RRR氣刃大迴旋跟住貓車
班大爺係從來唔會準備陷阱閃光彈 乜都老馮要其他人做 佢哋淨係負責斬就夠
以後見到兩條契弟或以上玩太刀 我一定三貓送頭攬炒無謂浪費大家時間

應該玩咩最正常

我話知你 總之我講咗我底線 一個玩我接受到 兩個我就會即刻做嘢

好 今晚就用太刀

唔入耐衝抵鳩死

你玩咗咁我玩咩

銃槍先係真理

識玩一定玩劍 下上攻 前前攻

咁你咪單機打lor
做嘢，你大我啊

原理上太刀係比單機玩ga

良知太大刀分藍黃ar ching

今集你交換技，用果招櫻花斬，低能都儲到紅斬啦

點都好過玩垃圾斬擊斧

我今晚就入你場送頭

你依家先知太刀叫孤兒仔

同意太刀無撚用，但唔好侮辱反社會人格，一般反社會人格係有料到有魅力，關鍵時刻先害死人

太刀除左型，真係冇乜特別，兜割要上紅刀先出，出完又冇左一條氣，看破斬又要睇時機，太刀冇返咁上下技術都唔好拎黎用。

起碼有得減氣 已經好過太刀撚

重炮先係王道

太刀撚又廢又扮哂野
輸出已經唔夠高乜都做唔到

忍太刀比狗用
識用一定用貓手
反正都係20lv既死窮撚

好多傻仔攞出嚟刮痧

一個龍擊炮轟到太刀撚叫媽媽

今集普通炮擊轟飛唔到人

充能斧先係真理

講得好好。

識玩一定玩銃槍，雖然都會炸到隊友

10個太刀9.5伏
都2021年啦依家先知咩

永遠懷念mhxx戰爭房

玩錘 上攻 上上攻 下下攻

呢排用緊連射輕弩打到啲近戰隊友屌晒老母你想玩鳩太刀俠你搵埋三個fd一齊用輕弩一邊射怪一邊唔覺意射埋佢，包佢比你打疾打到燥

玩斬斧又點能樣ar ching

你係唔係都三貓架啦

斬擊斧又得罪你？

廢閪先要防禦

大槌才是王道

真㗎早知呢幾日啲炮唔扣起啦

太刀其實好難用
打後期 金銀火 黑角龍 霸龍 都唔知你點打
xx有武士道都仲用下

長遠玩既話練遠攻或者盾啦

真

識玩

銃槍先係真愛!!

做嘢做乜嘢咁巴閉呀講來聽下

唔鍾意咪quit mh lo

大斧邊緣人

識玩一定係玩太刀

連打機揀武器嘅自由都冇

太刀好勁wow

集集都有post鬧太刀
不過solo其係好用

Shall we talk?

咁唔鍾意你咪換太刀斬返我

係peppo好勁

Okay 今晚玩太刀

老洞認同

成日都紅刀

但以前會打到其他人 所以同人打唔用

我冇遇過呢啲隊友

我剩係知太刀 多TA 紀錄

大劍真男人

好 今晚開始用太刀

係時候拎返把太刀出黎做太刀俠
攬炒

大劍黨天下第一

做嘢好撚型呀on9仔

玩玩具都咁認真

太刀靈活性高，只係你遇到唔識玩嘅人

呢集mon hunt係咪特登整俾弱智玩

樓主你弱智?

特登三貓 掉屎玉 完場唔比like

根本就係

一堆人打 根本捉唔到個節奏 去防反

做野熄機？

流星蝴蝶劍

平時solo多，
今晚就帶把太刀去集會玩玩先

好型

明明太刀係屬攻武器
要endgame 齊屬裝屬武咁先carry 到
反而咁多人拎太刀黎開荒

廢就廢啦，亂屌人

反而我覺得你應該打少d機會好d 因為都feel到你個人比打機影響得好緊要

好撚勁

格檔？大劍沒有這個技能

笑撚埋右

你反而sell到我想玩太刀同買game
利申：無玩過mh

以前成日講太刀點勁太刀點好
搞到我都信咗
用過一次打怪唔痛先震驚太刀咁撚廢

一刀流

打機想用咩武都要俾人屌
連登仔仲惡過共產黨
咁撚慎世自己摺埋一個單機啦

人廢

4支笛

今集有邊啲武器好用？啱唔啱買左

同問新手咩都唔識

蟲技拎紅全場無難度wor 柒頭

笑死

我仲想玩太刀

On9

當固定心有兩個太刀一枝長槍 唔插防衝II除時害死自己

太刀

太刀咁多人用都夠膽開人拖
樓豬頂住

太刀俠先係正義

仆街，以為你做得d咩，點知又真係幾把炮

絕地式撚狗

雷係一時 型係一世

識玩應該要用狩獵笛！

首先 呢班武器本身設計有缺陷
團隊功能性完全係零
輸出唔比其他武器特別高
仲要冇防禦技能
因為九成玩太刀嘅傻仔唔會反擊中 搞到完場把刀都仲係黃色
你是但攞件武器同太刀比較都講得出有咩優點
玩太刀嘅撚樣只係貪佢啲招靚 比班動漫傻仔滿足自己中二病

仲有玩太刀嘅契弟大多數有反社會人格
明明冇任何打擊技能又要死搶住個頭黎打
喺你想收刀嗰時又會不停打斷你
淨係識得原地RRR氣刃大迴旋跟住貓車
班大爺係從來唔會準備陷阱閃光彈 乜都老馮要其他人做 佢哋淨係負責斬就夠
以後見到兩條契弟或以上玩太刀 我一定三貓送頭攬炒無謂浪費大家時間

你廢就廢啦傻閪 累街坊仲咁撚大聲

今集太刀納刀3好玩喎

利申無switch

霸體激昂斬走天下
屌你老母太刀黨成日阻撚住人斬頭，成日想拔刀都拔唔到

我覺得用弓以外既人都係智障
因為智障用唔到弓
同意請分享

一開波玩太刀，太刀係要高技術換高輸出，仲要了解隻龍d動作，攻擊動作擊中既時機，結果我去玩就完全看破唔到，大居合又無敵唔到，亂撚哂節奏，玩玩下覺得太難玩轉左雙刀

雙刀係天到打,你地加油

MHR改易咗冇計㗎喎
逼走左班老手
我都多玩太刀
不過都會玩大劍
有時會玩下重弩
但係我咩裝備都會帶齊晒
就係因為Monster Hunter 難要帶足晒野先會有嗰種好玩嘅感覺

乜q嘢係一般反社會人格
簡單嚟講咪就係社會垃圾
連登通街都係啦

早抖啦冚家剷

我用溜溜球架喎

好想玩龍擊炮但係唔識玩

其實你個重點唔係玩咩武器
只不過係啲新手唔識規矩freeride啫
咩裝備都要人準備晒淨係負責斬(爽)
然後又冇技巧好快送死
之後都執嘢嘅時候又搶着嚟執
係咪咁

痴撚線

點狗...

係，仲有輕弩都超煩
連用大劍都咁，玩街場長槍個啲真係勇者嚟

十個太刀九個伏是常識吧

真 打街場升HR3怨虎貓緊急任
太刀傻西狂貓車 re左四場忍唔撚到我先走場

打撚死人咩

Mhw果陣已經覺得街場太刀九成都係垃圾
定律黎

以為信長

都唔明 在場有笛又有鎚 你黎爭個頭打做乜鳩 番去斷你個尾啦屌
雙刀: 你唔好埋黎

近年要升HR，多數只同識玩嘅frd連線打，夾唔到時間就單機算，寧願進度慢啲都唔想受氣

笛 唯一真武器

無打擊技？
登龍斬： I am a joke to you ?
利申：用片手

重弩

冇人提雙刀
連登已死

ching ho ball
d女比你溝晒

很好....你很腦殘嗎....敢這樣講太刀.......我死也不會放過你。我給你兩個選擇。
1:我把你送去給大團長
2:你給我做好心理準備...因為死亡已經降臨在你身邊了。
你逼我的，居合拔刀斬+氣刃斬II+氣刃斬III+氣刃大迴旋斬+居合拔刀氣刃斬+蟲技：飛踢+氣刃兜割
你給我受死吧:後退斬+氣刃踏前斬+一文字斬+氣刃無雙斬+居合拔刀氣刃斬+蟲技：櫻花鐵蟲氣刃斬
要是敢在這裡再說一次太刀狗，你就別怪我不客氣了

笛真係太屈 打足三下無腦連三音

玩番大劍算

笛撚是咪最與世無爭？

同太刀隊友打黑龍未贏過

勇氣太刀

打機姐

通常見到班太刀撚我都會拎銃槍 一見佢地打怪頭就開炮轟走佢地心都涼

即刻做嘢

裝炮術3加ko 3係咁對住隻怪個頭開炮就得

十幾年前MHP2屌到依家

打飛隊友果D禁哂佢

我都係，結算果陣都會走埋去轟死佢

玩太刀 ya

繼續用太刀大大力斬落去
專斬冇放耐衝嘅傻仔

破壞遊戲平衡

好撚型 開始明點解啲人會玩

你點可以唔俾like㗎

真 但係好難用

PSP年代見人團戰用太刀，內心會睇佢地唔起
覺得四弩 / 1槌1控場2輸出先係基本

諗返都覺得自己果陣又毒又on9

人地心諗你要控場咁撚廢都睇你唔起
道具獵人

太刀世界第一

轟到隊友講粗口

用乜關你撚事

team darkside梗係勁

我反而調轉
Mhw個時用雙刀開荒
但捉唔到個節奏 反而太刀捉到

玩雙刀
超強

太刀不嬲俾狗玩

因為入場太易吸引班新手
冇咗嗰種團體合作嘅道德
即係好似同其他人一齊食飯咁
唔識留返啲俾其他人係要自己夾晒啲餸嚟食
我就最鍾意做斷人哋尾嗰個

喂，配合下啦

識玩玩乜都正常

斬擊斧係咪都會擊飛晒隊友？
除左裝珠仲有冇計

報警定call國安？

做你老母咩柒頭 翻天水圍驚驚啦

我用太刀都冇出現過你講嘅野，我係咪好成功

最屈一定係錢鏢

太刀（識玩）

太刀難學難精
唔練好看破斬輸出係最廢
同時最易貓
中二病點解唔玩充能斧同劍斧

樓主屌玩mh弱智自己又玩mh係咩玩法

Lance用家表示認同

單刀囉
今晚3個朋友一齊太刀

比起其它用腦武器，我覺得太刀最易精， 只要熟隻怪啲技就乜都避曬，雙刀,HH,CB,大刀果啲咪仲難精。 當然比起兩弩你可以話係好曬時間

快到睇唔清楚

用太刀都唔比咁惡

打機啫
你同返隻貓玩單機囉

base on mhw， 想認真玩以最快速度殺怪就太刀/大劍/雙劍，想輕鬆玩就輕/重弩，想鳩玩就揀自己鐘意

大劍鈍 但你斬中就高輸出
片手靈活 但少少複雜
太刀高輸出 但難學
槍就 持續輸出 走佬唔方便
統槍 破甲 持續輸出 走佬唔方便 +要慢慢磨
槌 暈怪 但有時要硬食傷
笛 暈怪 團隊buff 輸出低槌少少
盾斧 算高輸出 技能比其它武器複雜 難精
輕弩重弩 打槍game 破壞遊戲體驗

(雙劍 弓 蟲棍我無乜玩過)

又係呢種支那人論調
一句自由就可以唔理其他人
就係d冚家鏟鳩斬，爭頭，掃底哂隊友
搞到其他人連想行過去打怪既自由都冇呀
打團體game玩到唔理隊友
咁撚勁就自己solo啦
連咩機姐
onl79

唔鋸咪玩重弩囉死人妖

岩岩開始用都覺難
但捉摸到儲樽出紅盾紅釜時機輸出真係幾大

前攻 前前攻 前前攻 攻 跳上下攻

咪玩啦，班友太刀都舞唔掂仲叫人玩盾斧

我玩到隻game後期先知原來可以叉落去把斧到

Just Guard反超解 爽死

一入場聽佢叫就反佢一下高解先

我之前用統槍比雙刀片到fast reload唔到

耐火要夠高，閃避都要，反應慢啲都gg
有後期裝就幾好玩嘅
黑角真係

太刀只係單機用，居合技，但新手要熟D怪動作有一定難道，上位雷狼要居合死佢起碼要花半日

以前用竹統槍 單拖殺左好多隻怪

玩哂啦

mhr全部櫻花斬

lm

追求自主性都支那人論調

前前攻果段起碼都3下啦

我打完MHP2 2H 3都無興趣打 新打法真係唔識 但太刀無防 不嬲都係要學睇怪動作 左碌右碌 收刀 大跳 打走自己人既 就睇位用 用黎救隊友 爆頭爆尾無問題 唔好打走隊友 打打下 之後玩雙刀 然後片手 再大劍 笛搥都玩埋 太刀 玩得好 會學識點走位 我講十幾年前了 仲要買隻wifi手指 駁電腦開group打

好撚驚

操蟲棍世界第一飛天御棍流

今集最高輸出係太刀啵，
網上speedrun 時間最短嗰幾條片都用太刀

利申玩弓

去修練場樣樣都試下睇下鍾意邊樣多啲

垃你老母

四把太刀可以秒龍，太刀一樣打到團戰，
係識唔識玩啫

原來最中二先係你
On9到

今集要開到2先防到？？

應該講睇吓自己最適合用咩武器

新手嘅話太刀係幾易上手
但係有機會都試吓唔同嘅武器
應該會試到一把屬於你自己啱嘅武器
太新嗰啲武器咩充能斧操蟲棍嗰啲冇用過
講吓我自己對啲武器見解

其實咩武器都應該搵到個節奏(同走位)去用
最重要係見到太強嘅魔物唔好貪刀
(咩屬於唔強嘅魔物，狗龍類別，青熊獸，白兔獸(最重要小心佢招必殺技屎忽急轉彎)，超低級嘅嗰啲雀)

大劍
速度慢但係重擊好強，同埋可以格擋去彌補番速度慢依點

太刀
速度好不過冇得擋，勝在可以不繼buff威力

片手劍
比較平均，有得擋時擋，有得斬時斬

雙劍
應該係速度最快嗰把武器，但係防守好弱好易死

斬擊斧
唔熟佢操作唔識玩

大槌
大鎚攞嚟扑啲魔物嘅福頭幾過癮
但係威力感覺唔太大

狩獵笛
有少少困難上手嘅武器
勝在可以有唔同嘅buff同埋效果
同埋邊吹住邊打隻怪好hilarious

輕弩
都幾快但係威力太弱
我會寧願揀重弩

重弩
通常都係遠射唔會近戰
可以用唔同屬性嘅彈感覺幾好玩
始終遠攻型威力係弱過近戰少少

長槍
睇落好型但係好難用
有得擋

龍擊炮(銃槍)
應該會易用過長槍少少可以開炮
但係小心大炮發射完之後嘅反作用力
一樣有得擋

弓呢

對唔住!
我係手殘太刀撚
但我而家要棄暗投明 轉玩充斧
即係覺得爽好多

樓主on9黎一係無人同佢玩
一係唔識打團戰俾太刀片到係地下郁唔撚到
先出到哩d咁垃圾既post, 唔好推

由mhp2開始玩，嗰陣覺得太刀最敏捷最易用又高攻，打到轟龍發現自己其實用到成舊屎，打極都打唔贏。
去到mhp2g，自己進步左，開始識用架沙斬嗰d,打到去g位迅龍都係上唔到去。
去到mhp3，終於用太刀爆到機，不過都係碌黎碌去，有機會就劈個連技。
打到去mhxx，開始知道大劍嗰種將所有機會投注係一擊嗰種男人ge浪漫，用大劍用到爆機
去到mhw，由大劍慢慢轉去大鎚，扑暈隻怪嗰種成功感。

到宜家mhr，又用返太刀，由零開始學居合同見切，有種重新認識呢種武器ge感覺。
總結，太刀易學難精，永遠俾新手一種錯覺好易用，開荒開到一半就發現中哂伏。（但係精通到真係好mk好型)

咁認真做乜鳩

劍

盾斧好易喎
儲力斬 斬夠就上紅盾 之後儲力到滿晒就超解
不停重複就得 其他乜都唔洗理
最多係超解準確度問題

太刀長期黃色先最勁
Keep住係咁上紅刃係咁兜割

射到隻野開花
堆近戰完全睇唔到隻怪D動作

新手果時好鍾意用太刀，後尾發現大劍先係王道除咗大劍高攻之外，當你捉到收劍節奏同埋睇清隻怪既動作既話，就算拿住把劍行得慢都可以避得到，避唔到仲可以擋到下。同埋因為大劍硬直大，有時明知出完刀預咗要用生命值硬接，但係都會照出刀同隻怪互換血，好彩既可以打到隻怪硬直，隻怪咁都仲得順既我照食你一擊又點話大劍先可以做到果種直來直往、真男人既對決。

但打團係咪所有近戰都最好帶耐衝II?

盾斧派生仲多更加易學難精
又紅盾紅劍，又gp，又要諗幾時高解幾時超解
無腦玩死一招超解只係算入門級

Xx最撚勁既勇太唔玩走去玩大劍

太刀打下狗龍 毒蛙 怪鳥就快既
打轟龍 火龍就會開始kick住kick住

一係你唔識用太刀追刀
一係你就係貪刀比怪打到仆街
不過呢作太刀真係無聊+無腦勁

呢個真
操龍系統怪獸打怪獸係幾過癮
但係大大減弱左遇到魔物嗰種恐懼
呢個魔物獵人嘅其中一個賣點

第一次打新魔物預咗學受身學俾人打
只要頭一兩次學晒啲怪啲技
以後就會易打好多，識走位同埋知咩時候要貪刀咩時候唔洗

以我嘅記憶如果啲舊魔物啲招式冇變嘅話
最緊要避佢哋啲最致命嘅必殺技(我指通常最多獵人死嘅必殺技)
紅色代表近距離
青色代表遠距離

真係想知先開嚟睇

嘩屌痴線勁有阻嚇性

岩呀用看破7加迅龍輕弩貫通彈連射，下下爆擊啲光閃到誇張過去左disco

嗰陣玩勇氣大劍😂不過講起勇氣，我覺得mhxxge勇氣模式比mhr ge居合無腦十倍😂

條龍好似冇起過身咁

玩到咁真係好型

弓我太垃圾唔識用
我用重弩嚟取代弓
利申 首選大劍 次選太刀 三選重弩

勇太最勁？
brave重弩：

尤其係攞嚟奄鳩啲仆街魔物嘅時候(奄佢哋條尾)

大家都是朋友
大劍

樓豬真係引戰專家

我轉大劍應該係玩3果時，玩2同2g都係用太刀過，連技果啲我識，但係試用完大劍之後果種感覺真係返唔到轉頭，就係因為唔貪刀太刀有時連唔到技就會冇乜攻擊力妹下妹下，大劍唔同，你睇到個機會就可以大大刀劈落去不過佢之後再改果啲技我都唔識了，最多去fd 度玩下mhw

今集有冇打火機玩

太刀ＴＫ 能力同 鎚有得比

係咁鳩ＦＩＮＧＦＩＮＧ 又長又阻掟

攻擊力唔覺好優秀
但D 前置SＥＴ ＵＰ 多到傻

如果你冇讓個頭位比錘 俾人打飛係你問題

咁多新手。。。 你估佢真係控制到剩係打頭咩
又咪係咁鳩FINGFING 上緊馬都比佢打停

4個銃槍加起爆龍杭玩到lag機個moon震到睇唔到隻怪

銃槍今集曉飛 科技版魔法少女掃把

無腦玩死一招超解就夠 最多整把紅刀
玩得野多啲唔代表勁啲
練好超解時機已經攪掂

都應該夠料做野
止咗血先，中英數10個位wifi password都hack撚到入嚟，真係痴撚線
似乎我棟大廈有某個高手有一堆display card去hack個wifi

片手幾好 睇下人打又一場

廢鳩用太刀唔識打小型魔物
Solo 集會4-5練緊看破/大居合
同fd玩就用大錘，好撚過癮

依4條友好似有段片mhw圍黑龍
4條友動作完全同步

武士道都好勁，但好高手向

用弓 - 社會賢達

電鋸斧萬歲
部位破壞、部位破壞……

有料

極冰鬼切丸係咪大劍

樓pig 兜得嘅好

單機算吧啦你 on9仔

樓豬都傻既
要打怪,我單機都打到啦
聯機緊係斬隊友

MHW好似要 新版未得閒玩

絕招

PSP 年代覺得太刀 太多人玩，突登練大劍，想當年金銀火龍，碌過去幫隊友擋火球，自己都扣左3分1血，如果隊友中，應該貓車，輸埋。最後斬死兩條龍，到依家仲記著，可惜依家已經無時間玩。

尋日試過4個太刀一齊玩，真係打得好快，最差嗰個係我

係男人就玩錘 野野對住頭嚟打

建議樓主磨練下技術再出聲

我淨係望到一個廢物團戰無輸出係到瀨地硬

打頭扣多d唔通特登就你去打腳？

俾人打跌唔識走位？

除左用長槍隊友要走位，其他武器唔係一野打飛人就唔怕硬直

完全唔明點解要針對太刀

明明長槍先係弱勢社群

高手來講 淨係跳攻 下上攻都屈哂成條血

耐沖啦屌 唔比太刀撚片中都比輕弩射到高潮架啦

雙刀

哦

好野

片手勁啊
避唔到就開盾
盾擋唔到就開風車
保命能力幾好

今鋪你仲型過禾路gor

最仆街儲緊氣就係撞正班太刀撚鳩fak, 搞到全場執番鹼, 屌佢老母

咁你單機啦傻閪

咩武器都有初階進階用法，
俾你一開始就用大劍，咪又係係咁用一蓄之後碌一下

明明太刀最易上手,熟練度最高,唔識用咪用片手劍囉,又乜好嘈

屌你 撚到

太刀撚好多都死衝 又成日唔識收刀
斬小刀係咪會死
團戰成日第一個比你秒 望撚住真係唔撚想玩
長槍先係最勁 攻守兼備

輕弩 斬裂彈

即刻「做嘢」
即係戒打機啦，認真工作
係好成熟嘅表現，樓主好嘢

唔知點解每次打街場見到人用大刀同充能斧就會無名火起

有冇人都係咁

盾斧有咩得罪你

人地擋完再跳攻 落地會彈一下 可以再跳攻

一見人超解就會好嬲
撳到個手掣啪啪聲

其實我係咪有病

係

而家有高速變形勁左好多喎ching🤮又多左咁多動作，位移技又多左🌝係咪停留左係XX呀CHING?

成班太刀撚 明明屌緊d廢太刀 個個衝出黎話識玩好勁
識玩既話苦無都好撚勁啊 屌你老母街場你撞到有幾多個係勁啊

我用銃槍
隻怪訓低諗住狗衝去個頭射大炮
睇住個角色窒下窒下咁
心諗唔係又人多就lag 機呀
睇真d 係個太刀L 係咁斬我膝頭

我由MHX已經只用鎚去認証獵人
所有靠遠攻屈怪既都唔係真獵人
蟲技之中，有時都替鎚抱怨，流星穿地擊點解要消耗兩粒蟲??
要儲滿先有第2下傷害，龍頭太高成日都只打中一下，打中兩下要害先覺得佢值兩粒蟲，1下真係狗都唔屌
反觀太刀飛翔蹴り只係花費1粒蟲只要打中就爆哂所有傷害

我都好能憎
我係mhw先開始玩既 都叫新手啦
咁一開始所有武都試下 太刀畀我感覺手感係最近似其他動作遊戲 跟本就係新手武黎 我見我d fd， 平時玩開三國無雙 手機弱智auto動作game果d人就最能鍾意用太刀 我見到咁即刻唔想用
我mhw新入坑都勁過圍內班玩左好耐既太刀能 都痴能線既佢地
太刀高技術地方真係好高呀 但實際除左上youtube睇之外我無能見過有人有意義地用到見切呢d高技術野

最撚煩又最撚快貓又係把契弟

班*

玩左咁多集mh 都係用太刀 但都係玩到一pat 屎咁
對唔住

班撚樣唔識劈龍淨係識劈人

斬斧：

屌你以前紅黑龍都係自己打
自己垃圾就垃圾啦係到瀨地硬

太刀打頭真心on9

Ching 你有冇玩過呢其實

即刻駁嘴

問黎把撚咩 講到錯撚晒

有臭狗(太刀)在場就要

引咩戰 太刀抵俾人屌

Main 長槍片手
我係要針對太刀㗎啦屌晒你地老母
仲要晒窿出耐衝

其實同人玩都預咗伏嫁啦
求其打隻金獅 怨婦都要十幾分鐘

多人玩既樂趣就係troll鳩人同試鳩裝

想認真玩一定係solo

太刀撚天下第一

某部份玩家拎起把武器就當自己係戰神姐
代代都有架啦

正常你見到個隊友拎鎚拎長槍都唔會搶頭打啦
大大力啪暈佢先過去圍嘔啦

見到人地講捕捉，右上角icon變藍色中埋陷好收手啦

有料Ching
識玩一定係電鋸流

我玩太刀斬尾俾人屌做乜有頭唔打打頭先扣得多血

你叫劉馬車條on9仔情何以堪

個陣打咩怪 基本上企岩位等佢埋黎 雙刀打金獅 碌定靚位 佢自己會後跳 然後幫佢洗腳 都係太刀練番黎 貪刀既話 咩武器都死啦 我仲講緊以前 拎住太刀 迅仔 雷狼龍 走位 碌 全部避得開 以前幾好玩 打到3就無癮了 個陣玩笛 玩搥 狂扑暈 又係睇判定 打得多 其實用咩武器差不多 係長槍 真係唔太識用 但step去避野係好型

如果認真打嘅話
只有10%會俾人打中

雙刀易死？
易走位易收刀咩人會易死？

用乜都要擋
邊撚個教你玩mh要擋？
識走位駛閪擋呀？合埋自動擋黎擋丫笨

Thanks for nothing

你個名
諗完先再過答啦

又名名名，咁太刀雙刀識走位駛閪擋咩。

又真係岩呀，放晒陷阱啲太刀撚仲係度亂鳩咁斬。我由world開始已經歧視太刀，入場貓一次即踢，打高難度直頭唔會俾太刀join

4mk先玩太刀

街場次次同太刀9打都一定打勁耐，又冇輸出又tk又係咁貓，大技又冇次中
而家見親太刀即刻踢
玩得太刀就要預左單機架啦

其實我唔撚明 太刀撚係劈龍定劈人
屌你老母把刀咁撚長就斬尾啦仆街
走過嚟斬頭 下下行埋嚟斬尻我斬我個盾
噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹

成行氣俾你班仆街斬到冇撚哂

依家太刀打反擊.....唔係好似以前咁尻斬。
真係好難玩，我己經棄左，玩下其他武器算